你說你可不可於身邊跟我抱著再夜眠

沒有你還是愛你
同在這裡再呼吸這空氣 捨不得不一起

清晨叫春

我現時自己肯做飯

Dzjj pfl rxrze